有冇人知道IKEA嗰條usbc to usbc線差唔差到MacBook?

適用於可連接USB-C裝置

支援數據傳輸最高480 Mbps

如題，唔知有冇人知可唔可以差到MacBook，上網搵咗好耐都搵唔到有人講過

ikea野唔去鄉土問？

可以

藍架

咁有冇黃嘅可以差到MacBook 線介紹？

GP

點解唔去apple 買$149

Apple藍架喎

你個火牛夠力咪叉到囉
利申，使用中

屌, 幾時先有得拎耳機

覆錯POST

已買，實測係可以用到同GP一樣只係最高行到 60W/3A

咁即係火牛100W 都無用？

係，要條線有晶片先可以用到 100W

mfi認證？

thx, 不過夠平都收貨

我見啲線有分3A 5A
早排個mon 送咗條5A先知有分別
不過最後竟然係我部電腦太舊 經type c 差唔到100W

垃圾黎 唔好買

你上 ikea 睇都寫明 3A ..
Supports data transmissions up to 480 Mbps.
Power output: 3A.